聽日遊行到底點樣好?

今日都見到哂, 港島真係好難走, 可以點應對?

帶唔帶gear?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好兩難 帶gear好難走 唔帶對住tg又驚頂唔順

係 帶左好大機會要棄

所以大家真係要諗下聽日點樣走 巴士唔安全 只要聽日封埋MTR就困獸鬥 呢個問題大家而家要諗定!!!!

點都要入港島影張相先

用 普通泳鏡+R95*濕毛巾？

10月1日想見到大家！加油！

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！